【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

在6.12 金鐘警民衝突中被射傷右的拔萃女書院通識科教師楊子俊，入稟高等法院提提出司法覆核，申請推翻警方當日命令「速龍小隊」毋須展示警員編號或委任證，更特意轉用公眾難以辨認的標識碼來替代警員編號的決定，要求法庭頒令撤銷該決定，裁定警方違反《人權法》 及《公民權利和政治權利國際公約》，下令速龍小隊日後應在制服上正確地展示其警員編號。

答辯人為警務處處長，長達52頁的入稟狀指，民眾6月12日自發佔領政府總部及立法會大樓外的周邊區域，要求撤回逃犯條例修訂草案。警方下午為驅散民眾，發射橡膠子彈及布袋彈，又施放催淚彈及胡椒噴霧。民眾及傳媒亦發現「速龍小隊」並無展示警員編號，清場期間速龍小隊所在之處，對大班手無寸鐵的示威者懷疑使用過分武力，發射橡膠子彈時沒有舉旗警示作事先通知。

申請人楊子俊當日下午4時在紅棉路和夏慤道的交匯處，目睹解放軍駐港總部外有一群速龍小隊舉槍，但他們沒有展示警員編號，亦沒有舉旗警告，楊子俊隨後看到有硬物從速龍小隊方向射向他，直至他的眼部及胸部感到疼痛才知自己中槍，送院治療後，警方隨即以暴動罪名拘捕他，但他最終沒有被起訴。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

第一隻眼

對準政權 遍地開花

#chinazi

Push

泛民班律師去曬邊?

第一隻眼老師
真正為人師表

推

有冇得申請住臨時禁制令先

希望成功

好人一生平安

一

加油

好老師

楊sir

915 12點英領 2:30民陣

楊sir
黑警，還眼！

多謝

名正言順 係名校

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

Muahhh

辛苦晒

Thank you teacher

司法戰線開拖

勇敢，支持

百萬人師

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

香港人一定支持你

即係以後畜聾要戴委任證

楊sir你唔係我老師
但我都想叫你楊sir
你值得香港人同香港學生尊重

果然智勇雙全

自膠 以為成功推翻

英雄

love you

勇猛

Respect希望可以制裁黑警

楊sir加油

呢樣野同義士一樣
缺錢出聲 比佢地知道
香港人係唔會扔低仼何一個人
要贏一齊贏 香港人冇得再輸多次

告佢老母！

楊sir
唔知楊sir隻眼康復成點

push

阿SIR

希望你一世都平安

我就係法律
駛撚 SHOW

泛民班垃圾咁多個律師都唔識咁玩

痴左線

要錢記住出聲

支持

哇

多謝老師

司法覆核好似要好多錢，一名教師都做到咁真係好難得

有大陸人假冒警察

隻眼未傷好就忙住寫52頁紙告警畜

老師

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

要課金出聲

撐

推爆佢

屌真係點解要佢一個付出咁多
真係我哋要追上佢付出嘅程度

要課金出聲 一定支持

良心老師

楊英雄

老師好型

如果成功，警察唔帶就係公然犯法

「警方隨即以暴動罪名拘捕他，但他最終沒有被起訴」
無啦啦被人打爆眼

老師加油！一世平安

我記得佢希望今次成功

真老師

推喔

Thank you sir!!!!

一早要做

祝願成功

希望以後有更多禁制令針對黑警政權

好彩未被起訴
可能612距離而家發生太多事除咗鏗鏘集之外都有一排冇見到呢位老師嘅消息 唔知佢隻眼恢復成點呢
好多謝佢依然肯企出嚟

好人一生平安
希望成功
加油
光復香港 時代革命

支持！ 有勇氣既老師

支持老師好多人願意出錢出力撐你

清算黑警

做實事

受傷”市民”幾時可以告鳩警犬
法律系有無人解答到非法集結係乜

大家盡可能幫下呢位老師
佢都係為左自由而犧牲左自己嘅眼睛
有良知而肯出聲嘅老師真係買少見少

做得好，呢D咪係做野囉，唔撚似果D一日到黑搵同路人黎屌的仆街，有破壞無建設

多謝老師！

推！
大家要集中推731太子、915銅記！

學生既典範

真正老師既表現

好心痛

好點都推

告到佢仆街！

集起成功！

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

今日打開咗司法戰線

楊sir真係好老師

好老師！支持你！你好勇敢！

老師加油要錢出聲

可唔可以判定埋佢所有無出示委任證既拘捕都係唔符合程序?

要睇實老師唔好被自殺

老師唔夠錢出黎講
香港人一定幫到盡

支持！

支持為爭取權利並為公義發聲！

感激

理論核彈 變相釋放義士

第一隻眼老師加油

915出

加油

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

p

多謝你
加油

多數手足真英雄

屌你老母, 你班死黑警
單係612一日, 其中一個受害者, 都可以寫你52頁紙
呢三個月加埋數以千計受害者, 你老母, 成日百科全書都唔夠寫呀

支持老師

Pish

感謝老師為正義發聲

好彩女拔個校長好，俾著係其他學校，一早俾人炒咗啦，教育界好難做

撐
呢位老師可以話係香港第一教師
真正的「為人師表」

如果要眾籌訟費
即管開聲

全香港人硬撐

好人好事

好叻

做得好！！

點解法律界等老師入稟先做野

加油啊！

真·為人師表

集氣

為人師表

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

楊老師多謝你
做老師就係要以身作則
你好好
希望你睇到呢個post
我地都支持你

一直都犯緊啦
你報案/投訴就俾個報案編號就hea尻你你就算
但代價就mark你id令你一世都麻煩

JR成功都冇用執法又係班犯罪率最高紀律部隊
pprb仲講大話明明全身都冇no.話動作大遮到

總之公字都係佢贏你輸

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

要告到佢跪係度！

加油！

老師 加油！！

真正為人師表, 教協食屎啦!
加油!! you are not alone!!!

女拔出英雄

搵人保護佢呀

加油 老師

好老師一生平安！不過，萬事小心，而家係黑警+黑社會殘害香港人！

多謝呢位好老師

好消息慢慢出現，大家一定要撐落去呀！撐落去就見到希望！

但如果唔帶，我諗佢個記者會都好難駁

成班笠撚哂水

多謝你

狗：咁咪整fake pass囉

加油啊

最終沒有被起訴
補Link

敬禮！

action !

推！

wish u peace

pish

楊老師

Support

加油!

支持！！！

God bless you

有無人知幾月幾號審？

苦了老師
但佢呢份堅持到底去追究係我地要學習

教育界之光

男教師

仲記得係鏗鏘集入面個醫生話佢隻眼好難會再好返

感謝香港還有勇敢的人

721

生女入女拔

要籌錢出聲呀

班速龍塔利班司法覆核到都係蒙面
因為佢地話要反恐

support!!

勇敢老師

多謝楊Sir

要保護佢就真

Support
告鳩死班黑狗

thankyou

老師一定要告埋政府賠償一切損失

黑警死全家.

Pushhh

好勁,不過點解可以寫到52頁咁西利

真係好撚勁

支持到底！！！！

支持！有咩要幫手一定做！

辛苦哂！

好

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

佢隻眼依家點?

要錢出聲

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

開咗先例 大家就可以跟住入稟了

加油💪🏽

以身作則
好老師

終於都有人做

祝佢早日康復

推！要清算黑警 彰顯公義

如果咁都覆核唔到真係無天理

Women of excellence

加油，對抗垃圾軍政府

人地男老師

Respected

well done

Dgs大大隻字整喺牆

好人一生平安香港人支持你

好人一生平安！

多謝你，楊老師

推呀!!!!!!!!!!

實比藍屍瘋狂攻擊
要保佢呀大家

清算過街老鼠

Salute to 楊sir

推
一定要贏

支持老師！！！

尊敬

老師加油

推，老師加油，祝早日康復，希望奇蹟發生，贏官司。

真正既老師，一生平安

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

眾籌比你！一定出

915

一定要收班仆街皮

真老師

香港有你依d老師學生有福
身教大於言教

721
811
831

好人一生平安？

意思是她不是好人嗎

要唔要籌旗呀
我地實幫架

洗唔洗籌錢打官司?

一定要集中火力打，唔輸得！輸左以後就無得追究，蠃左有案例對日後義士案件好有幫助

希望老師早日康復

射到人盲
再拉鳩人暴動

最尾又唔撚告

楊sir加油黑警還眼

百萬人師表

想籌錢俾佢！

Good

推
啱啱9叫完
楊sir加油

教育 醫療 法律 真係一個文明社會最後嘅底線

楊老師好波！好人一生平安🙏🏻

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

長達52頁

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全力支持

告佢老母

之前陳伯唔係有司法覆核速龍冇number咩？

好波

其實一直覺得對佢有所虧欠
一定要全力支持老師

加油啊楊老師

915民陣遊行

還眼

佢身體狀況而家點？
係咪真係confirm 冇左大部份視力

一定會成功架！你班死蓄龍都有今日

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pishhhhh

Respect

根本無委任證呢單野

係成個運動 頭幾樣嚴重、要處理的事

因為無委任證，係可以令警隊權力無限澎漲，做任何事都不受監管...
事實亦證明，你民主派幾多議員被罵、繼而被打、到最近拉埋...
堂堂第一大黨，民主黨主席胡志偉 都照射你...
民主黨班大佬、前大佬 又好似無事發生咁架wo

民主黨、公民黨，成班律師、大律師...
其實係咪應該做多d 野？
連司法覆核都要個受傷平民做...

民主黨、公民黨，去撚左邊？

唔只速龍，所有著制服警都要展示號碼，便裝一定要戴委任証！

班律師好似消失曬咁
做大事就縮頭烏龜 小事就衝出黎拎光環

想問除咗推po 仲有冇啲咩可以幫到阿sir

集氣成功

成個法律界都有問題啦

以前都算，香港最多都係三權分立愈漸濛糊...當溫水煮蛙，ok 算數

呢兩個月，明顯變成 軍權國家

嘩你班法律界 仲係黑衫行幾十分鐘 就收工？

連登報、聯絡外國議員，都係連登仔做
反而班英文最撚好、最有network、最有資源的 議員
得幾個係行出黎...

都唔撚數 民主派退左休果班大佬...其實佢地同特首咪一撚樣...當打份工...打完份工退休就唔撚關佢地事咁...

班低學歷賤種狗以下犯上

915 維園見

好多謝你 仲繼續同行

Thank you

老師，加油

楊老師，大家唔會忘記你

第一隻眼，拒絕遺忘

Respect him

佢隻眼依家點...

大家唔好淨係記得女義士 楊老師係612已經受左傷 3個月都冇放棄抗爭阿！！

驚佢會唔會一jr完會比警犬報復
但佢一定無任何暴力行為
如果唔係一早比警犬落案起訴左

算啦， 盡做

有老師如此 學生之福

沖呀加油呀

啲人鬧律師做乜
楊老師入稟申請，係Applicant，一樣會有律師代表
唔通啲法律文件全部自己draft，hearing自己上咩
報導冇講唔代表冇
同埋，啲政黨做過啲乜我唔知
但我知啲義務律師日日做到隻積咁，
唔通人地又要上報紙同你哋報告？

剩係上番編號當無數？
連罰都唔洗罰？
呢d情況就成個部門要重組啦
執法者犯法 仲要係成個部門一齊犯法
删撚平個政府再重組都好合理

楊老師加油

Muah muah muah

追究到底

多謝你！！！

你究竟識唔識？

司法覆核一定要當事人做。同埋最好係窮撚。

多謝楊老師

法律撚加油
唔可以得港共用禁制令打壓
我地都要反擊

用法援

唔知佢隻眼依家咩情況

呢D先係老師

辛苦老師

加油楊sir,黑警死全家

律師寫

又幾錢打官司

好多連登仔係法盲

為左香港, 行係前線的人真係出心出身出錢出時間出生命...

女拔校長紅底
家教會藍底（唔等於舊生）

大家一定要幫手mon住女拔唔好過咗sick leave period就炒佢！學校最驚輿論見報，太多唔係拿第一既noise。

楊老師 為人師表 以身作則，以係今次抗爭中失去既第一隻眼，大家一定要keep住支持佢！

Respect！

怎樣支持？

楊老師真係好人一生平安

多謝老師！！！

推 以法治狗

陳伯唔係都入稟左一單咩？

推到成功

推 好老師

型子。無估中槍被捕後有仇必報。

洗夠版未，咁樣阻住討論只會惹人反感

推 終於有人做

希望香港仲有司法獨立

做得好！！！多謝你

推 黑警還眼

多謝楊老師
Btw好似唔覺有人提楊老師隻眼康復成點？

推到毛ee出黎
委任證根本好重要
根本所有唔岩既野都唔應該習慣

推到上終審都推！

gd

支持楊老師 呢d先係為人師表

勁 仲可以係框架底下撚狗

ip

手足加油

831

lm

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

老師好

楊sir要保重身體

希望告得入

我愛樓豬

樓主一表人才

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

佢地畀中聯辦兇緊，呢段時間都收皮架啦

Never forget

915 民陣遊行

推！
睇黑警以後係咪繼續知法犯法！

光復香港 時代革命

楊老師
呢啲先值得叫阿sir

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

咁委任証呢d 呢？ 佢地都有落過現場架， 都算當事人， 佢地唔jr 得？

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

黑警必須立即死全家

多謝楊老師加油！

915主線

告到班黑警依世都要坐監！

老師take care 多謝你

先河

清算！！

多謝你 呢位老師 我地係時候清算畜狗

好人一世平安

為人師表
推啊

幾時知結果 如果班狗都係唔跟到時係咪可以申請禁制令唔比班無證狗出動

老豆搵仔 禍必及妻兒

集氣支持！楊sir加油

名乎其實嘅正義之”師”

老師我撐你!黑警等清算啦！

推呢個

多謝你！！！！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

good ball

自push！真係要保護佢！

點解捐左咁多錢俾星火，都唔搵律師告班狗由6月9開始，有又多位都可以告，冇證，係集會地點放催淚，開槍，其實又好多位都可以做野，發生左三個月，依加先得1,2單

多謝義士

要受影響當事人先得

全民集氣

良心老師 祝一生平安

六月個時D議員已經俾D無number差佬阻住唔俾過
係咪冇一個走去告/投訴

好似得譚文豪有去投訴?

痛痛

呵返你

同埋打司法覆核要好撚耐
起碼一年半載先有結果
遠水救唔到近火

錫番你

如果要JR，應該係JR非法集結

我係兔仔

我要奔月～ fol me

721 831 903

善心打破尷尬

No more reply then

No angry la bb

bu angry b

6月27建議過飯民告冒警，但結果佢地走左去監警會投訴，好撚灰

你check下news，長洲王呢幾個月JR左好多單
（雖然好雞肋）

但有啲都被駁回

長洲王正常發揮

今晚

推俾當事人睇

楊老師好野！！
委任證根本就係成件事嘅核心